中意左個tb,咁我係咪gay??

如題

唔係

你係重口味

TB先正 仲可以叫佢同你玩pegging

如果因為佢似男人呢?

佢可能同你玩雙頭龍

笑左

以為你貼例子圖

咁你會唔會幻想幫條tb含/俾佢吉你屎忽？

屌佢屎忽

如果我中意一個男變女但都唔似女人既變性人，咁我性取向係咩

你係鐘意佢個人(性格個d)定因為外表吸引而鐘意先?